{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151633?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사상 프리미엄 아바 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00以降に可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約のお知らせによって月曜日から木曜日まではチェックインが18:00以降で、チェックアウトは13:00以前です。 金曜日と土曜日はチェックインが20:00以降で、チェックアウトは13:00以前です。 親子連れの児童は1人まで無料で宿泊できます。 追加人数がいる場合は、1人当たり20,000ウォンの費用が追加されます。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供しており、駐車はバレットパーキングで無料です。 Wi-Fiも無料で提供します。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、すべての追加費用は現地で決済されます。 入室と利用についての詳しいご案内は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00以降に可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "月曜日から木曜日のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "月曜日から木曜日はチェックインが18:00以降で、チェックアウトは13:00以前です。"
        },
        {
            "question": "金曜日と土曜日のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "金曜日と土曜日はチェックインが20:00以降で、チェックアウトは13:00以前です。"
        },
        {
            "question": "親子連れの児童は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、親子連れの児童は1人まで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、費用はどのくらいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、1人当たり20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はバレットパーキングで無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは写真と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "部屋の追加費用はどのように決済されますか？",
            "answer": "部屋の追加費用は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "入室と利用についての詳しいご案内はありますか？",
            "answer": "入室と利用についての詳しいご案内は、現地で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 426
    }
}